%===============================================================================
% Strona tytu³owa

\makeatletter

\def\promotor#1{
	\def\@promotor{#1}
}
\def\city#1{
	\def\@city{#1}
}
\def\year#1{
	\def\@year{#1}
}

\renewcommand{\maketitle}
{
	\newpage
	\thispagestyle{empty}

	\begin{flushleft}
		Politechnika Warszawska\\
		Wydział Elektroniki i Technik Informacyjnych\\
		Instytut Radioelektroniki\\
		Zakład Elektroakustyki\\
	\end{flushleft}

	% rok akademicki
	\begin{flushright}
		Rok akademicki \@year
	\end{flushright}

	\vspace{\stretch{1}}

	% rodzaj pracy dyplomowej
	\begin{center}
		\begin{minipage}{\textwidth}
		\begin{center}
		\LARGE \textbf{Praca Dyplomowa - Magisterska} \\
		\vspace{15pt}
		\large {\@author} \\
		\vspace{15pt}
		\Large {\@title} \\
		\end{center}
		\end{minipage}
	\end{center}

	%	\vspace{2cm}
	\vspace{\stretch{1}}

	% osoba promotora
	\begin{flushright}
		Osoba kierująca pracą:	\\
		\@promotor
	\end{flushright}

	\hspace{5pt}

	\begin{flushleft}
		\begin{minipage}{7cm}
			Ocena: \dotfill \\
			\\. \dotfill \\[-0.7cm]
			\begin{center}
			\small\textit{Podpis Przewodniczącego Komisji Egzaminu Dyplomowego}
			\end{center}
		\end{minipage}
	\end{flushleft}
}

%===============================================================================
% Strona z o¶wiadczeniem

\newcommand{\makestatement}
{
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	
	\vspace*{\stretch{1}}
	
	\begin{center}
	\LARGE\textsc{Oświadczenie}
	\end{center}
	
	\vspace{1cm}
	
	Oświadczam, że pracę dyplomową pod tytułem \emph{,,\@title''}, którą kierowała \@promotor, wykonałem samodzielnie, co poświadczam własnoręcznym podpisem.
	
	\vspace{2cm}
	
	\begin{flushright}
	\begin{minipage}{5cm}
		\dotfill \\[-0.7cm]
		\begin{center}
		\small \@author
		\end{center}
	\end{minipage}
	\end{flushright}
	
	\vspace*{\stretch{1}}
}

%===============================================================================
% Strona z ¿yciorysem

\newcommand{\makebiography}
{
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	
	\begin{flushright}
		Specjalność: Radiokomunikacja i Techniki Multimedialne \\
		Data urodzenia: 03.06.1987 \\
		Data rozpoczęcia studiów: 01.10.2006 \\
	\end{flushright}
	
	\vspace*{\stretch{1}}

	\begin{center}
	    \textbf{\textbf{Życiorys}}
	\end{center}

	\vspace{1cm}

	% tre¶æ ¿yciorysu	
	Quisque bibendum, elit et vulputate tristique, justo nulla fringilla arcu, ac aliquam ante neque sit amet mauris. Fusce vehicula elementum ullamcorper. Aenean euismod varius elit at cursus. Nunc hendrerit massa at nisi adipiscing vitae posuere ligula placerat. Aliquam semper venenatis est. Praesent scelerisque sagittis ultricies. Mauris nec pellentesque tellus. Mauris orci arcu, pretium at adipiscing sit amet, cursus lobortis arcu. In hac habitasse platea dictumst. Phasellus et lacinia urna. Mauris enim ligula, pretium ac aliquam sed, imperdiet at metus. Nam ac diam non lectus porta tincidunt. Pellentesque nibh nisl, ultrices vitae pellentesque ut, tristique vestibulum arcu.  	

	\vspace{1cm}

	\begin{flushright}
		\begin{minipage}{5cm}
			\dotfill \\[-0.7cm]
			\begin{center}
			\small Podpis
			\end{center}
		\end{minipage}
	\end{flushright}

	\vspace{1.5cm}

	\begin{flushleft}
	    	\begin{minipage}{11cm}
			Egzamin dyplomowy: \\
			Złożył egzamin dyplomowy w dniu: \dotfill \\
			z wynikiem: \dotfill \\
			Ogólny wynik studiów: \dotfill \\
			Dodatkowe uwagi i wnioski Komisji: \dotfill \\
			\dotfill
		\end{minipage}
	\end{flushleft}
}

%===============================================================================
% Strona ze streszczeniem

\newcommand{\makesummary}
{
	\newpage
	\thispagestyle{empty}

	\textbf{Streszczenie} \\

	%streszczenie pracy, jêzyk POLSKI
	Quisque bibendum, elit et vulputate tristique, justo nulla fringilla arcu, ac aliquam ante neque sit amet mauris. Fusce vehicula elementum ullamcorper. Aenean euismod varius elit at cursus. Nunc hendrerit massa at nisi adipiscing vitae posuere ligula placerat. Aliquam semper venenatis est. Praesent scelerisque sagittis ultricies. Mauris nec pellentesque tellus. Mauris orci arcu, pretium at adipiscing sit amet, cursus lobortis arcu. In hac habitasse platea dictumst. Phasellus et lacinia urna. Mauris enim ligula, pretium ac aliquam sed, imperdiet at metus. Nam ac diam non lectus porta tincidunt. Pellentesque nibh nisl, ultrices vitae pellentesque ut, tristique vestibulum arcu. 

	\vspace*{\stretch{1}}

	\begin{center}
		\textbf{Przykładowy tytuł - angielski}
	\end{center}
	\textbf{Summary} \\

	%streszczenie pracy, jêzyk ANGIELSKI
	Ut tempus porttitor risus sed sodales. Morbi ut facilisis ante. Mauris sit amet accumsan purus. Nam laoreet tincidunt arcu non convallis. Pellentesque nec lectus felis, eu gravida risus. Donec non massa neque, euismod egestas tortor. Mauris placerat congue pretium. Sed congue aliquet lectus porttitor fringilla. Quisque eget mauris sed lorem luctus consectetur vel et nisi. Suspendisse potenti. Praesent euismod diam sit amet nibh ultrices eleifend. Nullam lacinia, lorem a feugiat rutrum, massa est fringilla diam, porta sollicitudin quam mi et lacus. Vivamus in velit massa. 

	\vspace*{\stretch{1}}

	%===============================================================================
	%dodatkowa strona z dedykacj± lub podziêkowaniem
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	\vspace*{\stretch{1}}

	%tekst dedykacji
	\begin{flushright}
	Przykładowy tekst dedykacji gdy chcemy komuś podziękować za pomoc w pisaniu pracy lub zadedykować napisaną pracę. 
	\end{flushright}
}
\makeatother
%===============================================================================

